[🔴🔴🔴]曼聯終極FF轉會新聞暨吹水區（173）

又冇topic

4粒

4球

曼聯終極FF轉會新聞暨吹水區FAQ！

想知去Old Trafford朝聖，係邊度買波飛最平最有保證﹖

想知係Old Trafford睇波，坐邊個看台最爽﹖

想知去Carrington訓練基地度等班球員攞簽名同合照應該點做﹖

想知新球季係邊度買波衫最平、印字最好﹖

想知點寄信去曼聯官方問佢攞球星相同簽名﹖

同埋想知一啲遊覽曼徹斯特市小Tips﹖

詳情請click入。另歡迎各位有興趣留啲心得分享比巴打們嘅巴打，係以上嘅link度留下備註，小弟會幫手加落篇文度(記得加番自己個會員名，方便credit你!)。大家亦可以係曼po度留言，我見到嘅話亦會加番落個google doc度。如果1001開po嘅巴打覺得啱洗，歡迎將啲FAQ或者呢一段文字放係第二個comment度，方便大家查閱。覺得冇需要嘅請ignore。特別感謝【Berbatov】、【黑白灰......】、【特西】、【活華特】、【SNOOZE】、【朗隊】以及【曼聯聯盟2】之巴打提供心得。

死獌狗上

哇易到

中岀

靚斬波

又傳中

岸鳩無topic

阿狗垃圾到

執柒左佢啦阿狗

4:0

出得靚

456

垃圾妓

咩叫靚傳中

死敵教緊我地出波

垃圾

Holding廢到仆街。。。

屌我地十二月先可以中出阿狗？

有冇其他呢

C字好撚慘

阿狗準備panic buy

d出波好勁呀

有topic 又屌 冇又屌 你班曼狗貢難服侍

真係456
妓柒撚到喊

降班未?

Holding垃圾到

睇後呀妓都係離唔開個4字

同我獌上年俾軌炒一樣

炒雲加了

英超起碼有18隊出波都靚過我地

猁對廢隊刷數據

轟 串鳩牙妹係nigga

黑碧係咪v92唯一賣得啱嘅人

d後衛 中場 去撚哂邊

Bro I know that feel

一入黎就入波

仲廢過白lin

無啦無啦 比痢狗刷得失球

原來仲未80分鐘 有排捱阿狗

到時就會輸

山狗跳船未

evans

山狗為自己好都係快走把啦 就算出300k都冇留阿咁傻仔

black kid

阿狗d斬波我阿媽都斬得好過佢

貢你啲topic真係垃圾牙麻 清

但睇落妓輸到似英甲咁

我曼咁有錢又有火黎我曼就岩

阿狗中場同後防廢到

阿狗最撚慘既係就算俾佢地見到大敗肯買人都冇用
雲爺爺岩岩續約先係最PREFECT

在前無後

50m賣個屎波寧比爺爺頂住檔先啦

諗唔到topic就唔好1001啦

系

好寸

當年高登都係毀譽參半
佢踢咁多年都無進步過

笑了

駁唔到

我地勉強收留山狗吧

史摩寧換山神其實有得撚 雙贏

雲膠最大罪人啦
排個鳩陣，唔出個大隻佬左閘
仲要黑b正選

果時但可以話, 有法膠rvp 朗尼, 已經無位了

打左陣機姐
阿記搞乜鬼輸到四比零

同你換山狗，另外送多50m比你又點話

Agger
我地夠晒中堅

減薪先好過黎

又笑

100k la diu

山狗又興奮了

山狗又偷笑

冇留意自己1001 你地個個個一刻都係討論緊場波姐

用山狗一換一可以考慮下

山狗個樣

山狗又忍唔住笑

山

又俾cameraman狙擊

山狗

或者Lin ok?

山狗: 有時忍唔住笑

山狗笑輸到顛左啊

又偷笑

山神笑

笑到好心寒

100分都得

山

睇見都心up

Laca有無feel到上錯賊船

條撚樣忍笑個下賤

好撚慘

山狗個眼神好哀怨

山狗上半場已經踢到攤唒手
佢成日咁屌d 隊友
留係阿仲做乜鳩

唔使打拜狗 打猁都輸到咁

又要俾班阿狗屌山狗唔專業啦

--->

有冇人cap到山狗笑

山狗應該係笑緊自己信雲加加盟阿狗

比d自知之明啦

奧燒今場養生足球？

好撚型

無去阿狗wfc 佢

隊阿仙奴散哂

其實韋碧克踢左咁多年波有冇進步過

Lloris流淚.jpg

雲膠好敢帥feel 成場坐係度 唔出聲

入返粒啦屌你，唔好俾猁狗4:0啦

痴線，利車都好撚勁，我曼一定唔夠踢

岩啦456阿狗啦 年年屠弱隊拎分入到前4踢歐聯16強出局映臭曬英超個朵呀喇

佢唔傷都偷笑

我覺得差左
費sir 當時d 指令令佢知自己做咩
依家佢唔知做乜鳩

仲可以講d咩

隱形俠

雲加本來今年退咪算 何必咁樣衰

雲加除左咬手指仲可以點

猁好撚勁啊屌

係我曼近年唔識屠弱隊

我係山狗我同呢d隊友踢我真係喊三聲

佢後期打左翼算好少少
箭頭都係嘔血

se queda

我睇到lin既未來

自從摩佬黎左英超，佢開始退化

其實唔駛咁驚利狗 對親中下遊大巴都老虎拉龜 對前列水銀瀉地有鬼用

佢咁多年都係人頭豬腦
成日好似手腳唔協調
決定又錯

去阿妓

Lin 有運氣buff

賣去阿狗一換一山狗

插褲袋

換山狗

扔水樽

真
冇再攞過英超

冇古天奴都輸到咁
PANIC BUY 爺爺

雲加on99對攻

點會對攻GA
防反佢一定收皮

不嬲廢，費sir 年代佢做到野
換角度睇，費sir 真心勁

加埋史摩寧俾佢地啦

猁對弱隊都會做羅賓漢 阿狗對弱隊拎三分特別穩

老啦俾摩佬串都硬唔起有心無力

10月對猁狗
希望到時歐聯chur盡咗佢地先

仲成日話得鏝呢個對手
猁轟人腳其實都好勁下
係唔夠後備咋

佢想拎返個英超先退休
但...

佢都係典型英狗， 身體條件好好但足球知慧完全係零， 福仔千其未變成佢咁

當年佢都無勁過
都係做d 工兵野
唔同福仔咁場場有貨交有野睇

彈結他

講到我地唔使打咁

打皇馬嗰年

有一刻覺得係next golden boy

拉拉鏈.jpg

但雲加唔識防反

阿狗識鬼守咩 不過對攻出黑b同炒人個陣又亂塞啲位就抵佢輸啦 正正常常都無輸咁多

最慘係爺爺都開始洗錢
但洗完都唔見好左幾多
其實都幾鄧佢可憐
諗返費sir可以光榮退休真係幾欣慰

lin同黑碧仲廢過依家英撚u21 lewin tom davies 蘇蘭基果班仲好過佢地

阿狗0中龍

佢地個打法捱唔得耐啦
仲要咁少人

分組賽上上簽wo

費sir 識變通，爺爺唔識

一週一賽咪ok囉 雙線肯定食屎

拿卡錫迪又上賊船
情況仲衰過山狗當年

同其他隊比都係洗得好少

呢Ｄ火都冇撚埋了

之前仲有人吹到Holding同史東斯同level

Holding真係好好笑

拖肥都洗得多過佢

熱狗1:1

Holding真係災難級

lin 都好過黑b,認真

Holding不設防

轉會窗未關

我地多人到唔出邊個老豆都比人屌 驚閪咩

上上簽咪好
猁狗唔撚識打廢隊

邊有得即賣
係都冬季先

拿卡錫迪本身就廢，26歲先踢英超，哂氣啦

主場已經失得多分過上年

呢個真

熱狗都失分 般尼好癲

費sir 見到曼城上黎個勢都知不妙， 不過佢勁在輸完仲有鬥心之後個季贏返， 但加陣雲格完全冇呢種感覺。。再睇返佢以前都會係奧脫攤大對手個下， 老啦

本身可以去馬體會做神鋒 唔知佢以家有幾灰呢

熱狗

射波幾勁 其他普通料

費蛇最hurt 係兩次歐聯輸俾疤。第二次見佢手震震

佢地今季冇主場的

我係佢真係寧願等多年過馬體

熱狗 阿狗

前曼Brady助攻

果然係溫布萊之死

笑住訓

拿卡個樣開始山狗化未？

主場未開齋

輪換11人

福 ibra lin
--he--爆
----卡
米-河-屎-羊
---清新

今季好睇咯

好撚正

GO mu la diu

應該真心笑鳩阿狗，然後諗番起自己咁on9上賊船，又sad 番樣

抵撚死啦臭熱狗

但最起碼可以兩次入決賽打疤
依家既妓想對皇都冇機會

今年都係鏝軌利獌之爭

第二次佢自己決定黎
成個教練組叫佢泊大巴 穩守突擊
佢係都要出番對04個主攻陣

結果當然俾疤屈機
當然 就算泊大巴都係37波
唔泊就100%輸硬

但還佢老人家心願
佢想堂堂正正鬥搶中場win一次

好心寒其實

今屆仲唔係到我地威威 屌你老尾

唔係垃圾猁勁
係妓廢到英甲都無資格踢

真係好撚賤個樣

轟猁得咁少人打四線 肯定失好多分

我記得兩次都係鬥攻輸
廢蛇決賽啦想踢守波

Saturday 14th October
Liverpool 12:30 Manchester United

Tuesday 17th October
UEFA Champions League
Maribor 19:45 Liverpool

Sunday 22nd October
Premier League
Tottenham Hotspur 16:00 Liverpool

我曼仇家排名係咪
猁阿熱車鏝

未來熱唔買人真係好出奇
換埋主場冇左上兩季食硬下遊既氣勢

第二年係主攻咩?

中場扑智星man mark
得朗尼同小豆打反擊

而家英超19隊唔使等盃賽
都可以去溫布萊踢
比著我出盡奶力踢啦

讀心神探

一定唔係鏝 鏝打中下游都咁柒

果場泊大巴一樣會輸，兩球世界波呀。。。

未tune好咋

係法甲都未做到屈機級
所以50m就買到囉

推得快撚到

第二次係
Carrick Giggs打中場中呀
鬥搶中場
搶唔到俾人屈機
你睇番phelan 定梅倫有講當年半場果時發生咩事

我係猁鏝奴軌熱

會跑嘅美斯真係好撚勁

咁即係個冠軍可以頒俾曼聯

今年睇住上年咁多隊柒 個心好爽

個時係全盛巴，根本無可能同佢搶到中場
我諗連而家隊皇都唔得，沙維勁到on9

第一年對攻合理啦 c朗 朗尼 tevez 後邊李雲迪 根本係55波

諗起阿狗個topic 週日屌猁

肯定係猁鏝先

笑甚麼，上年也是三年勝

我全部都憎

我係猁車鏝阿熱

黎緊9月果d都話ok，
Stock (A)
Everton (H)
So'ton (A)
Palace (H)
但一到10就黎料
Liverpool (A)
Huddersfield (A)
Spurs (H)
Chelsea (A)

應該係忍唔住笑左出黎然後醒起會比人影到即刻扮番sad

0708曼就可能有機既

Mane 似史達寧出名果年踢法

屌 山齊士張gif 睇一次笑一次

頭十分鐘有兩個chances

上年好似都係咁

輸比地上最強都無計
但起碼費sir都叫最後幾年都入幾次歐聯決賽
同拎幾次英超

雲膠 年年16強出局 對上一次英超已經13，4年前

兩個一比真係爭十幾條街

軌同熱其實冇乜野
如果咁鳩都要憎都幾辛苦

兩年都對住全盛期既美斯，輸係正常

巴塞個時咁撚勁， 費sir 有次四強贏到人地已經執到， 第二次決賽對巴個年個陣容入到決賽真係超額完成加條線好好

最慘係比亨利-6 入左球, 比人猜到無隱

頭先睇緊猁屠阿冇留意到
原來未來熱被迫和

猁軌鏝妓熱

熱刺真係唔驚

上年印象中 10月 11月 10場贏得2，3場

出lin 已贏

熱狗臨尾香

有咩辛苦 big 6淨係撐曼 憎其他 有幾奇

我地有溫布萊之子 怕什麼

要不是開波無耐Vidic比Etoo搞掂…… 失波前係㩒住疤打

熱狗點會係仇家 拍馬都追唔上啦
猁>>>>阿>>鏝>/＝轟

比人猜到完場=.=

分清第一次同第二次先
第一次輸真係好大情度上因為無左top fit Fletcher
成個歐聯451 佢極重要

第二次輸就費sir責任最大
但算啦

之前兩場其實整體唔差
但結果柒

總之其他隊失分就爽

0708咪打過

etoo
兩次都係頭10分鐘係威係勢
之後俾人強足80分鐘

如果係計連登球迷 就係猁賤妓軌鏝熱

第二年超額la, 咁既人腳

1-1之後已經大巴la
但比villa同美c 撚到咁無計

但阿鏝轟利隊隊都憎鳩我獌

其實而家咁睇返，我地有摩佬黎教真係好彩⋯

上季攪好後防，今季針對返d缺點補強⋯

雲爺爺年年比人中出都無變，d錢剩係用黎買d同級數嘅黎頂返個位

只憎利
其他ok

競爭對手聯賽失分緊係爽
但又未去到憎既

般尼打強隊唔講得笑 舊年都奶過野 對佢地手真係要小心

果年mvp尾機到仆街

第三季就交惡

四強嬴果時美欺打右邊星仔mark 到實

第一次決賽。美欺打in the hole. 吞精走邊。fake 鳩曬

原來又係般尼, 同上季我曼果場咁似...

TOT BUR
Possession
67% 33%

Shots (on Goal)
28 (5) 13 (3)

0708都係泊大巴win
星仔+ evra 一齊守messi
scholes 世界波

唔關事，熱刺有幾可贏到我獌

舊年heaton屈撚到
但係佢地個主場贏到

我覺得打兩輪著數d
奧脫福個士氣好強, 尤其是歐聯

鏟

好似已經有一年係喺溫布萊踢

咁你就咪撚開啦

朗隊都屈果個遠射

呢度班傳心師解唔解到山個心路歷程

費蛇果陣出左名私家雞架啦
半場3-0, 全場3-5架

前季咪7左野

計埋其他聯賽更定係疤猁最乞人憎

溫布萊唔同la
奧脫福以前真係夢劇場黎
就算對皇馬同拜仁出局, 果2場個勢都打到120%-150%波

offside

認錯人

呢兩日搞唔搞得切轉會

諗起下下個禮拜就爽 鏝對猁 佢地實失分

今時今日人地對住你 唔會下風波啦 仲j以前d歷史

依家

奧脫福當然係癲
但對家魯營都唔野少

俾你發現左

對皇果場張紅牌真係轉捩點

曼上年咁既人腳都頂得住猁d 攻勢，今年三場零失球，
阿狗三場失8球
摩佬教後防真係屈機

岩呀
打多4個
明星隊都贏唔到啦

難尼

山狗得返一年約值幾錢 我諗60M應該差唔多

鏟雪都認錯

無錯, 而家其實差唔多
對攻=自殺

屌嬲

猁憎我明，阿狗當年同佢地爭崩頭都明，
所以佢兩隊點都憎d
鏝反而係近年彈起先似死敵，加上同市
轟就依十幾年先係爭標球隊

上季主場差d輸

唔賣蘭尼既話 蘭尼會唔會比摩佬當金章咁用

我地作客成篤屎都唔易踢 現階段3戰3勝同上年一鳩樣

轟近十幾年真係主要競爭對手
但其實都唔係話好大仇口

魔佬防守大師黎架

岩岩個場stoke city踢得麻麻地

輸俾鄰居之後開始鳩
靠摩二季啦

no la
nani 最後2年已經入左沒路
佢等到v92 更加無行
workrate唔夠羊華好, 唔夠balance

之前都鳩㗎啦
不過鳩得嚟贏到

係班連登傻鳩見我地買左佢地d人先發左癲

係轟個班好憎我地姐
我地反而冇咩野

Alan Shearer 屌阿狗屌到好狠。

今年進步左反擊, 至少1-0 都仲會攻, 而且有效左

上年1-0 之後都係老鼠拉龜, 最後縮到比人頂死

又要等arsenal fans club 出片

阿利係互含聯盟
鏝係嘈鄰居
車算係中立d

我地前四應該穩嘅

一定係猁阿熱先 轟鏝就是撚但

1213對鍠 0910 拜 個二線陣 比廢爺用到極緻已經超額

熱有咩大仇
同市先大

troopz

係買咗lkk同馬迪姐 lkk唔想返 馬迪自己賣走既 摩佬比人屌走既 咁都好憎

對鍠果場, 係我見過一個咁既殘陣打到150% 既第一次

諗起基昂就嬲

唔好燈住 過左國際賽先 千祈唔好傷

袁文傑喊未

傻啦 lkk馬迪就算未黎 班轟已經憎到我地仆街
睇下佢地啲po

150%殘陣應該係7後衛

7後衛都破爺爺

0910拜都唔夠我地勁 -6同朗尼傷先贏到我地

熱真係唔知有咩咁大仇
又唔係爭標，又唔係同市，又冇歷史

踢到打MMA咁

佢地憎摩佬咋ma?

10月個賽程好撚恐怖

由佢地啦 比人憎下又唔會少忽肉

一定猁先。球員加狗全部柒

之前英超亞洲錦標賽。班友當自己主場 食屎啦

記得有一年轟靠杜奧巴越2-3個身位入波贏左我地鎖定冠軍

其實全登都憎到我地仆街 係依幾年廢左先理少D

酸我地有歷史同靚球場？

佢地唔憎我地可以憎邊隊 同市得一隊阿狗係強d既
係熱比較近磅d

唔同
阿狗本身比我地睇穿哂, 仲有個氣勢

對皇果場真係氣勢最強
對手第一回合其實屌打我地
但第二場竟然可以用雪藏nani+老將giggs 屌打皇馬
150% 唯一一次

其他就算8-2都無咁勁

個季真係嬲

"I'd stick them all on the transfer list. None of them will get a better club than where they're at now."

- G Neville on Arsenal players

加利仔今日好好火
成場由5分鐘開始屌到完場

人地隊隊都一條心反曼 我地仲要分邊個特別憎 真係夠哂偉大

講呢樣最憎肯定係qpr

人反你就要憎返人 都幾唔得閒

20年英超贏左13個返黎, 個個都想我地死la
如果車狗連贏三次英超咪多人反lo

曼是原罪
由唔知幾多年前鼓吹落黎既風氣
依家教棒球D細路都笑鳩我做乜迷曼

睇到我 作客1比1 主場禁住皇砌 vps門前撻q

唉
拉布拉到俾人反cup

09/10個年

唔一定要憎 不過柒左一定要笑

真

笑就緊架啦

費sir果時咁多人撩是鬥非
實多人憎
依幾年廢左成班要潛水咪無咁多人理

佢地過幾年等白鹿徑搞掂都擴建啦

咁又係 邊似你d雜種咁忙 忙到其他隊即討都開埋

抵佢地上唔返黎，最好落多兩級

0910 1112本身都可以捧杯嫁屌

你班細路係咪都係轟同鏝迷? 係嘅我笑而不語

永不超生啦仆街

屌，嬲

我自己
第一利 傳統死對頭 年年以為自己有得同曼鬥但從來未拎過英超 每季以雙殺曼作為目標 成功後開心過奪冠
第二鏝 雖然以前威脅唔到曼但有錢佬入主後先冒起 同市死敵
第三阿 曾經係第二名憎因為係以前曼聯奪冠既死敵但近年已收皮跌至第三
第四軌 其實冇乜感覺因為都係近十年先冒起
第五熱 直情冇感覺

隊隊都憎曼既原因好簡單 英超成立至今邊隊拎最多冠軍就一定最多haters架啦 足球係球迷眼中係信仰層面既事 每季冠軍就得一隊其他19隊實眼紅架 唔憎隊冠軍唔通會走去憎隊榜尾球隊咩 張學友都唔會去嬲昆哥啦

我地除左猁同市之外，憎賤種多
其他wfc

班轟根本係對摩因愛成恨

憎賤種會多過黑哨疤？

其實以前同皇馬關係一向好好，唔知近年做乜鳩搞到咁

成撚日4424 屌場場都4424咩 你揾個教頭好似廢爺咁用殘陣捧杯比我睇

有猁狗，但發覺猁狗通常都係個老公由個細路細個去灌輸比佢

賤種係歐聯黑哨我先憎

一個ddg搞到咁
不過抵啦
唔賣個人俾你就嬲嬲豬

1.猁，2.賤種蝗

其實曼憎疤做乜
兩次比人技術性擊倒

睇完車仔始終都係想要達子唔要黑奴

搶左我地咁多人都好關係 真係多撚謝佢益咁多錢比我地洗

好多都係架啦
細細個陪老豆睇波
睇下睇下自己撲埋一份

疤黑哨關我鬼事
又唔點睇西甲
賤種搞鳩我地啲人又比賤賤價就嬲

關係好係唔係空難話借迪史提芬奴比我地個個以前?

佢地大個就知柒㗎啦

唔關我係咪曼迷事
係佢地插水插得太狗

當年慕尼黑空難仲話借個金箭頭黎

前幾年班仆街黑哨黑到仆街
應該正正常常鐘意睇波既都好撚憎果陣既疤狗
所以依家開始仆街就好撚心涼

想問下係英國嘅獌狗，倫敦去曼市通常係咪搭火車去？

有歷史有底藴冠軍常客
自然引起haters針對
會將球證誤判個啲無限放大
對個啲野一笑置之就算

其實黑哨都算 全隊一齊插水圍球証先最惡頂

係，所以大家一直keep住良好關係，但近年因為一個ddg搞到咁

好撚憎鏝

行過去，10分鐘

我係2000年頭有線睇曼迷上左雲佬先中意曼

咁你繼續對撚住英超打飛機啦

以前boss都賣好多人俾鍠 一直都係合作關係

賤種蝗：買你既人=比錢你洗/唔賣=浪費左個球員，賣人比你要搶到貴一貴，重要話係明益你

係 我之前搭落liverpool轉virgin落去

唔知點解鐘意左

個時仲有搞FDLY添

反曼不願面對既事實 費sir退休後既曼廢左幾多每個人都有眼睇亦證明左費sir戰術係幾咁勁 殘陣/怪陣/廢陣都可以嬴到比賽 班反曼永遠就4424沒殺曬費sir功勞 下下拎卡路爾 伊雲斯果幾次黎話4424

以我地咁既傳中質素
要黑鳩好過摸奶啦

我反而係老豆係曼自己都鍾意埋曼 第一個鍾意既都係雲佬

痴線 齋睇英超有咩問題？
西甲真係冇咩邊隊特別鐘意會捧有咩問題？

買唔到咪算 拿維斯都唔差過ddg啦培養多啲青訓好過啦

我同你一樣 不過當年朗隊更吸引

要幾耐？
想係出年2月去睇主場對轟
我都知依家問好早

個時疤係歐聯黑哨真係黑到好乞人憎ge
特別北京電視機個場
仲要成班咁好波但做影帝

唔捧冇問題 但插水黑哨玩到痴撚線都知都可以無感

岩聽 西甲唔夠英超多火花同水抽

早兩三季有個組織統計左英超開始至今邊隊球隊受益於球證誤判最多 結果第一名係阿狗 我曼三甲不入 d反曼當自己時運高睇唔到個表

4比3 owen入波

仲有10年黑鳩國米失敗

細細個個陣
覺得個Logo型
紅魔鬼個朵又霸氣就鍾意左

我個時仲未有朗隊 朗隊啱啱嚟到真係好勁

雲佬太撚勁啦
到依家背龍車身窩利都仲好印象深刻

係咁架啦
總之曼咩都係話黑番黎
But wfc 佢地

疤係朗癲個期邊有人憎
係哥狗開始 又黑哨 又插水 又圍球證
又演技先多人憎

李三腳都係影帝嚟

我都係因為雲佬所以入魔

咁阿依隊手球隊贏唔到冠軍咪冇人提
我地依幾年狂比人黑 佢地就話還息 到曼有一球半球得益就4424

都係 但個陣唔多見有人憎疤

又唔係黑我地 真係冇咩特別憎佢
除非個場黑著我地 我就會特別憎佢地

8號既朗隊先係最勁

睇錯方向添 我岩岩係manchester外面，
坐左20定25分鐘落liverpool，再係lime street坐2個半鐘到euston

咁你係london上黎差唔多都係3個幾鐘左右

睇你個死款都係我討厭政治班友

個陣因為咸爺鐘意
然後到朗哥

man落ldn做乜經liv…
去bham轉車仲快啦

就算討厭政治又有咩問題
人人都有佢鐘意嘅野 唔鐘意嘅野
正如你討厭猁狗 有係咩問題？

果期雲佬，呀朗，朗隊，辣椒仔

好有魔性

如果當年唔係雲佬同BOSS 嘈交

都唔會有c朗

P$G

我果度去bham要個幾鐘嘛 經liverpool快好多

Thx

我覺得係開始睇波個年邊隊勁就迷邊隊
我波齡淺 0809先開始睇曼
睇李雲迪 c朗朗尼 開始迷

你warrington?

當年係因為個logo同碧咸開始留意曼，之後見到雲佬就 > >

達子可以做埋助攻

Northwich

我11月中去睇主場兩場
我睇完紐狗個場 去倫敦玩幾日 再返去睇白禮頓 先返香港 會唔會好ON9

但其實雲佬個期既曼係比阿記食住
當年阿記享利真係屈到仆街

全季不敗嗰隊阿記堅勁

其實呢場見猁炒4：0有d開心，希望佢地覺得咁都炒人4：0，之後安心放走古天奴

之後山神心灰扭計走

之後閪左十幾年

唔爭在買埋山神啦
明眼人都知佢有離心

果期重點係曼同呀妓係球場開波，結果呀妓好似有幾個要停賽，呢件事真係成世都記得

妓屈完就到軌堀起
雲佬個期無計
黎到第一季同碧咸勁夾 拎左英超
之後碧咸走 堅尼老 就開始重建
雲佬個期算係一條友頂住全隊曼
到曼起飛返個陣佢就走左

果陣有堅尼阿記都夠膽死係咁中路突破,
次次比人攻都好緊張, 好似守得住已經好好彩

我上次london 直去man使乜兜去利

留意到班呀妓開始暴動

個期曼啲龍又係食左屎咁

希望阿狗頹到比曼食埋先
近幾年打曼特別醒神

巴夫斯
侯活
卡路爾

仲有Rio 又停賽

係去到雲達沙先開始穩步上揚

你現在聚腳於懷舊台

兩場都係主場？

係呀屌 就係想博下可唔可以連歐聯3連主場 點撚AWAY巴素利 哈

嬲到震

岩岩係後備席個苦笑

巴打你呢個行程機票同住宿幾錢到？

坐阿聯酋 要轉機20HR左右 5000一個連稅 住未諗

Emirate邊洗20hrs 8+3+7咋嘛

我見好多都16HR內，而價錢同你差唔多一樣要轉一次機

Emirates杜拜轉機邊洗廿個鐘

我啱啱係expedia到鳩撳，倫敦來回連3晚酒店加曼市3晚酒店，大約9000
仲有交通同食,買波飛紀念品,join tour同係london玩3日可能都要預2皮

最柒憎一定係垃圾痢 球遊球員全部d狗格出哂離

最憎一定死猁狗啦 唔使傾
見到隊波就想嘔

SKYCANNER 咁講呀麻
我可能住小學同學度炸

我有個猁狗fd，猁柒例必深潛，其他隊柒必定係group內抽水，好撚乞人憎，係得猁係咁

唔會on9
如果你成個星期留係manchester或者附近就真係on9
一係落london
一係上去Edinburgh
唔好留mcn留咁耐 有波睇先返去

呢個靚仔咩料?

2011今日 8:2

唔該晒

記得睇波前或後留一日去mu tour
Matchday 唔開放要另外搵日去

收到 依個都早有預備

主場睇對轟呢啲大戰係咪john香港球迷會個國際member訂飛穩陣過淨係john 英國個official membership?

之前曼聯熱身賽對香川以前果隊唔記得係咪叫做大阪櫻花入波慶祝 明明全場日本人都為佢鼓掌因為d日本人好proud of佢 之後fb反曼group有個post屌鳩香川話佢對舊東家入波慶祝好狗 我有個阿狗fd留言話香川踢曼後就有狗性之後我就del撚左我fd fb
d反曼真係好弱智反到已經失曬理智 如果有一日傑志有個球員踢到曼聯 曼聯黎大球場同傑志踢熱身賽個香港人入波我肯定全場香港人都鼓掌恭喜佢

見到賤種妓今年失敗真係好爽😂😂😂

其實manchester附近都好多地方去
Lake district, liverpool, york
呢啲都玩你兩三日啦

如果唔介意坐山頂位 係

有咩辦法可以唔洗山頂又唔係太貴

大戰真係無

Liverpool 呢啲去過一次都唔撚會再去
污糟又冇野特別 寧願去Newcastle

成個英超只係憎猁狗！成隊波都係狗樣

agger
少有地一個利狗我覺得ok: 沙比

無！一個都無
而家高普教佢地真係岩晒 見到個波就好似狗咁樣去追去搶

高普黎左
同謝跣腳退休之後反而無咁憎

反而干地啲假熱血
鳩chok既激動仲剋人憎

而家最撚憎軒狗、can狗、米拿、費明奴

火車好貴個價分分鐘貴過飛機
national express就最平 但要四五個鐘

住可以住bnb啫
london你望下london pass d 內容啱唔啱你d行程
我上次住OT附近 10-15路程 坐tram好似1個站

阿d防守做乜撚野事

成撚日攞4424黎講 見到d猁狗想嘔，廢明奴好撚樣衰

好撚憎gopro
所以憎多仔同利狗
成日懶熱血咁

諗起沙拉個入波慶祝動作伸脷個樣真係好撚似隻狗

呢個真
成日一心搵位入

同意 廢明奴真係好撚樣衰

加埋個死人髮型 成隻貴婦狗咁

皇狗咁都有一分

我坐finnair勁平
9200兩個人
兩程都係15hrs內

阿狗輸到咁搶佢山神啦，落bid 隨時山神比transfef request

阿辛斯奧勁撚到

坐Virgin Express都係兩個鐘多啲啲，係London Euston 去Manchester Piccadilly，non peak hours來回大約50鎊

fml

成撚日history channel

如果早firm 行程就買early bird 隨時平超過一半

阿狗比人炒好爽 但係猁狗炒人美中不足

猁狗

在那天輸八比二

寧願掉轉

阿狗個post名幾精準

係咪歌嚟 唱咗出聲

我哋要炒4:0以上

疤狗為左果區區4m, 就將佢益左賤種

點解唔係4:4 和波

令雲加迫不得已 連簽五件太突然

講左好多次
可以試下去官網睇matchday VIP
睇下價錢啱唔啱

4百幾萬歐都話要分期 仲乞衣過賤種

而家40m連佢一隻腳都買唔到

之前睇matchday VIP cat A £2xx
最後買黃牛山頂都要£140

又發現一隻假曼

咁都唔識

有親生仔benchow 同猩

新金童要入五粒先得

班阿狗仲話問題唔係球員質素， 成堆二線搭一兩個一線仲想點呀

山狗走埋就

咁又唔好咁講 猁狗個班都係二線姐
肯定係領隊問題啦
Btw 挽留爺爺

依首歌後 雲加都仲頂到5年入前4

球員當然有問題 但係最大問題係電叻排埋D 鳩陣

高普個套食住控傳

令電叻逼不得已

事實 佢地 昨晚 後備有
細梅 那拿錫 基奥特 大隻佬左閂
出2個零防守力嫁翼衛 咪比人打爆2邊
明顯是雲加排錯陣

對住d好中場咪又係俾人撚番

官方fb post 8-2

打得贏鍠疤拜再講啦

傷害阿記弱小心靈

又要睇撚羊對住鏡頭鳩嗌

Jose Mourinho reveals Manchester United star performer is playing with an injury

侮街原來真係傷左

對車同雙曼可能唔同講法

宗師又傷

Jose Mourinho has revealed Phil Jones is struggling with an ankle injury despite his excellent form for Manchester United.

國際賽被傷?

🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️咁快又傷

傷咗都打得咁勁

"He's potentially a very good player," Mourinho said. "He's still young and, he's still in a learning age but for years and years and years he was injury-prone and he has a problem now, he has a problem now. He's complaining about an ankle problem.

"So he's the kind of player where we need to have him always in our hands with a lot of care from the medical department, from the fitness coach, from my assistants, in the gym, always working on prevention and recovery, if we manage to have him safe, protected from injuries, I think potentially he is everything I like in a central defender.

有傷，岩喇，唔好去踢國際賽

根本係, 咁既人腳對住猁班跑狗就打防反啦
要對攻留返俾哥狗做

費sir招數

吹奏副作用triggered

禽日都唔見有咩事, 九成費SIR通水俾佢啦
宗師傷左去唔到架喇, 叫屎波寧去啦

我地拎黎打J嘅張伯倫，喺阿狗嗰邊賤過地底泥

我地遲d打阿狗應該主力逼搶xhaka,我發現條友一有人逼就會亂踢

要摩佬發現先得

即刻寫信黎得切

唔要俾我地

1月無電話佬木仔仆街死

我地有lin 不了

Agger 夜長夢多 爽手簽咗先啦屌

交換 送隻lin比佢同黑碧團聚

其實琴晚場波真係輸雲加
邊有出咁既陣去對人地3隻快馬

我自己幾有信心daddy 搞得掂
hehe 一個針對性mark住文尼已經搞撚掂

仲有十幾日先有曼睇
希望班友無穿無爛咁返黎啦

用拜狗拿手招數 冬季宣布已簽 夏季正式加盟

又要兩星期

踢防反就得
DDG
華西 B仔 宗師 大米
MATIC HEHE
MK POGBA 馬仔
LKK
下半場MK換福仔出黎爆鳩佢地

個陣好正路
係電叻無啦啦跟風玩三後衛就比人sm

馬廸黎咗真係好似我曼得到一直欠缺嘅最後一塊拼圖
中場升咗成個le，清𥇦晒
連接順咗好撚多，好撚勁唔撚知點形容

🤤🤤🤤🤤🤤🤤

mark沙拉或者費明奴係未好D

多謝油王啦

mane先係最大威脅

上年要天才波今年唔駛
仲有今年終於多番角球入波

馬迪傷左點算

P仔拿拿林同馬迪學野啦

能量王係咪要走?

P仔跟mata hehe 學野就差唔多

未有古仔既話
文尼先係key player

呢兩件其實唔需要特別去防
衰d 講句
琴晚成隊猁都撚到阿妓唧
連神軒都可以fake 到人

其實能量力換拿尼諗唔諗得過
我地借佢，佢地借我

而家先睇到, 原來歐霸杯朗隊C9 vs 細孖破大巴

P仔定位唔係轉左啦咩

想睇哥狗表演

所以我都好同情妓迷
人腳根本夠爭冠軍
不過係教練真係太柒喇 ..

借出去學野無所謂
如果借拿尼返黎, mata同羊就得杯仔先有得出

佢萬金油嚟

唔想佢太萬金油
快啲定左個位啦

曼聯facebook post 8﹣2精華

呢個真, 鏝猁互咬會幾好睇

起碼破大巴有用
雖然一時時上腦忽下忽下 但出波好

灑鹽

原來9月9號渣喎

人地拎黎打J嘅lin，喺我地依邊賤過地底泥

無錯
我有個鏝frd 已經準備好幫阿妓報牛
呢場好睇

邊個咁識貨拎lin黎打J

睇下邊隊後防派膠先

邊位巴打呀？我撐你呀
ozil 琴晚垃撚圾喎的確
不過有腦就唔會做妓迷啦

阿狗：邊個咁識貨拎張伯倫黎打J

睇完猁阿場波，就知執屎嘅重要性，玩三中堅無個正宗防中執屎就死得，我地阿妹成日撚失波，都要有人執屎

Daddy最叻對快狗陣

Daddy係咪最唔叻對tika taka個類

岩呀 有屎波真係唔好跟埋去

daddy贏過高普?打丁都做下調查

我覺得身為曼聯frds，係咁嘅情況之下一定要一條心撐雲爺爺！

雲爺爺當年慧眼識英雄由我曼身上簽入韋大帝，對最聯之恩有如滔滔江水連綿不斷！

正所謂韋不去那有福！韋大帝唔去阿奴打江山，我福都未必咁快有出頭天！

所以雲爺爺對我曼之恩就有如福仔之親生父母！

作為一個曼迷，孝義在前！恩情在後！一定要力撐阿奴永續雲爺爺！

agger

你有簡迪未可以打352囉

saved agentP's ass

見你講到建國speech咁, 唯有撐下

上場波見到daddy有時都要係場邊喝住馬迪叫佢唔好球王上身推到咁前

會輸一世咩 真心

想睇hehe pogba matic三中場

入到禁區

用個垃圾殺卡打防中真係得啖笑
為左想走既契弟張用比比鳥打左
用夢遺唔用koxxxxxxxx
燒山都救唔到

agger
data只係指標，唔係100%

當年蝗狗輸俾多仔4-1之後返主場咪嬴返2-0囉
不過最後都係出局

其實想佢係打強隊前試一試個陣

英超十九隊領隊一定撐永續雲加

daddy教國米個時咪治死左歌狗疤招tika taka，激到人地完場開水喉趕佢走
去對教賤種對完gopro對多仔，連佢自己都讚gopro係全歐洲速率最高嘅球隊，但有眼見多仔上位後除左賤拜去拆佢骨外，年年去到季尾都快到唔夠氣自己收皮

應該對強隊就會咁出
始終hehe 防守比mata 好

歐聯自然會

哥狗唔係自己完約走架咩

我開始覺得最後呢3日入到隻斬翼翻黎中場3個hehe先會坐得正
冇的話佢同mata會睇對手輪流做正選

sry一舊舊，我指係個年歐聯國米作客魯營進級疤嬲嬲豬開水喉趕國米走唔比佢地慶祝

國米時期… 但去到皇馬似乎摩佬都係大部份時間比巴剋住

嗰期巴塞係 地上最強

成隊波仲要夾慣夾熟, 真係搵個阿婆教都嬴

如果計對賽
頭一年係
之後中期開始55,64波
到後期對賽都贏多輸少
最尾果場出半隊副選都贏到正選疤狗
不過果期係成日唔識打弱隊
防反勁但唔識主攻

法國其他球迷扮迷雲好賤🤦🏻‍♂🤦🏻‍♂

有咩賤, 大家都希望雲爺爺千秋萬世

好似當年班仆街要奠狗千芳萬世

想問下今季英超D印字/NO.有冇分球員版/FANS版?

順便問埋盃賽字球員版/FANS版 D大細係咪一樣?

打乜撚野3中堅 蒙遺本身係左閘 holding毛都未出齊
Xhaka 高基連 2線料
學人打343

好似係猁迷整奠銅像

雲加當年送3分俾奠狗又係仆街

掛住留意猁妓
原來熱狗同賤種都失分

好似除左車狗 隊隊打三後衛都冇好結果

干地自己本身打開
其他個個打都未打過就跟風
唔仆街就奇

唔撚理其他隊 而家只求神拜佛場場三分

係囉 ...
連daddy 都想跟

肥普點睇

正解

干狗仲要有kante執屎, 雲爺爺有d乜

我反而覺得熱刺打343打得幾好
3隻中堅都有啲級數
Rose Walker速度體力兼備
Dembele護波勁
前面alli kane eriksen自己搞掂晒

三後衛要人腳啱先得 我哋用都冇好下場

等rojo出返黎
b仔+rojo+宗師點睇?

Lwb用邊個都膠 得撚羊啱打 不了

阿狗更衣室垃圾到爆 成隊得山狗有火 用乜柒陣都係等死 希望雲爺爺千秋萬世

推一野

諗唔明禽日點解出黑碧都唔出拿卡迪鍚

其實點解要打3中堅
明明我地有B仔宗師馬迪都防得幾好

華西-B仔-宗師-盲
馬迪-普巴
馬達-mk-馬仔
LKK

B仔-宗師-落河
華西-馬迪-普巴-盲
mk-LKK-馬仔

仲要打少個攻嘅

前中後都冇乜問題 不過斷翼即斷尾 上到場352最尾都係532

5000萬買返嚟擺 我哋點夠東廠有錢啊？

我係你就咪講得咁大聲
我地都有個買返黎擺緊.....

守唔係勁好多 但攻就大幅削弱 三後不了

屌 冰佬溶緊 梗係要雪住先變返冰人

多謝各位曼區手足既祝福
癌細胞冇入到骨髓

乜撚野古仔神軒啊
垃圾猁先會咁叫

主要都係盲問題 前面人腳明明唔差 不過好似仲係各有各打 所以都係攻唔爆人

恭喜 祝早日康復

加油！！保持心境樂觀開朗好重要

太好啦!希望你快啲好返

恭喜呀巴打

好快好返 加油

咁即係閘廢姐
冇打3中堅嘅必要喎我地
啱先上面先講完雲加唔知頭唔知路學人跟風玩3中堅
呢頭又想學人玩自爆

快啲好返

加油

如果閘打閘位已經唔掂 仲叫佢打前啲又要佢守後 真係自爆 除非左羊右華大爆發 咁多個玩都好

原本以為冰佬夠凍夠冷靚 射罰球了得 原來都係射米青先了得🤦🏻‍♂️

左羊右華都過30 除非簽wb 唔係嘅話冇可能長期打3後衛

右華跌跌地watt, 左盲就算吧啦
羊同shaw唔知幾時先出得
無兩邊翼衛真係唔好諗

所以352 望下好啦 盲射DDG先叻 佢上前隨時甩波比對面射DDG🤦🏻‍♂️

羊好似過多兩星期就可以出

下季應該有必要簽新閘
差在簽左定右定both

仲要打少個前面
真係不了
我地進攻係問題 防守唔係
冇必要打多個中堅

It’s comfortable Arsenal. Everything is comfortable. You play you’re comfortable, you are on the bench you’re comfortable, you play well you’re comfortable, you don’t play well you’re comfortable. Arsenal are too comfortable with everything.”-Thierry Henry

享行又傷人心

唔知講咩好, 加油

get well soon lad

話轉3後衛果d係咪on9
摩佬套4231用得好地地做乜要轉
v92帶荷蘭排352係因為傷停逼不得已
後尾short上腦係英超玩352柒左咪一樣要轉返4141

352不了...

而家4231/433好過

講真 唔貪心
排返4424就滿足

上季傷到冇人用先焗出幾場343
唔否認呢個戰術係有用
但只係plan c/d囉

祝早日康復

1.好似有分，前幾日上no.7 聽到。不過從來無留意到

2.如果你官網買既，就一定係細字，否則去波衫鋪就係正常大細

睇人腳 車2期最怕

一上水就見到你個好消息
頂撚住 加油

agger
明明兩中堅加防中都解決到防守問題 無啦啦去打多個中堅唔知做乜鳩
家下Plan A(強中下遊用)應該：
DDG
華西-B仔-宗師-左閘
[馬迪/hehe] - 普巴
mata - mk - [馬仔/rashford]
LKK

Plan B(對強隊)：
DDG
華西-B仔-宗師-左閘
hehe-馬迪-pogba
mk-LKK-[馬仔/rashford]

伊巴話LKK打比佢可唔可以要9號
佢話可以比LKK要9號 但佢會要10號

即係果時已經肯定會返黎

wow old news is

車2期後防老化, 伊雲放題都係果期爆出來既花名

前面果part一早知 但後面果句啱啱先知

我地後防個班算係又後生又快

睇返呀妓真係幾sad，年年都歐聯16郎，英超爭四mode，最後要拎保雲盃黎打飛機。雖然我地經過天才同v92洗禮後都唔好得去邊

我覺得熱刺上季打三後都幾好
冇記錯係用咗幾場三後
就斷軌連勝
可能係今年轉咗大場先至出事

就算係電叻，上季三後衛都幫佢執咗唔小分

中堅就係
兩閘

早日康復

當呢個奇招算，常用不了

上年都未9到用浩鼎+夢遺做中堅, 比比鳥打左翼衛
尋日個陣真係9到冇得再9

3後衛真係唔係隊隊岩打，唔係夾慣/有返咁上下個人質素真係會比人左右放題。我地既352同尋晚場呀妓就係例子

但妓嗰種絕望係因為雲加趕唔走
我地都叫當季就炒左令人絕望嘅奠狗

d人話干地當初係panic buy(雷斯, 阿朗)
但我覺得係有目的咁買

“I saw Herrera on the bench, screaming, speaking, helping players and he wasn’t on the pitch. This is the group we have and the team we have.”

唔奇

如果費SIR不幸地膠化
佢唔肯走都冇人吹得佢脹
好彩費SIR肯變通
感激費SIR

真曼hehe

高層buy咪得

完全唔撚明
明知冇中堅
點解要放走加比爾

根本隊隊見到干地5後衛-6拎左冠軍就on99跟風 4後衛明明打左咁多年都好好地

Get well soon

軌上年打單線，下下儲哂氣打。今年多線作賽就精彩囉

話說白Lin好似係打到右閘
必要時可以諗諗用住佢先

冇得出都係場邊不停提場

上季阿對愛佢打得唔錯
點知就係嗰場傷咗

係
所以費sir

等佢慢慢習慣下先話，而家成個炸彈咁
上年mk都要等到10定11月先可以出

英超競爭真係好大
先唔講聯賽強弱差距
淨係國內盃賽都要打多出面一個

佢識唔識出波先

皇巴拜 咪又係打4人防線

球王片佢長波放得ok

冇人叫你個個盃去盡嘛

聯賽杯呢啲真係出下u23加副選咪算

咁人地意粉佬用3後好正常姐
球員年代長期喺意假
帶波都係舊年先離開意大利

所以就算我地家陣一隊咁多人
但要全力四線都仲係好難

所以佢識3中堅仲有識教係唔奇
奇在我地英超成班本身都冇咩點打又唔撚識嘅走去跟風咪等仆街

得肥普一個算係成功

細個睇波聯賽盃係細盃
但依家強隊都去爭

其實視乎佢肯唔肯輪換姐
間中換一兩個位當操下後備都好好多
好似阿sir話，每場都唔係個個人係最佳狀態
佢只需要6-7個fit

鬼叫英超家下多左d勁隊
英超足總又各得一個
歐聯又冇佢地份
個d利字頭從未攞過英超又或者十幾年未攞過個啲咪去爭下當自己攞左英超咁

放長波同出波有分別
盲放長波好好
但出波就好差

強隊都6隊啦 邊夠分
歐聯歐霸英超足總聯賽杯夾埋先得5個杯

人地某隊未開季已經3冠王

強隊多之餘弱隊又死守先慘
人地聯賽魚腩就放軟手腳比強隊hea踢
英超就死守901逼強隊落力 消耗太大

嗰d就咪撚計啦

轉播費分配好影響個強弱差距
唔似西甲咁賤種同疤狗兩隊就食咗過一半
壟斷晒成個西甲
英超平均分就真係雙面刃
聯賽輪輪都好緊湊刺激
但歐戰就一PAT屎

我啲賤種朋友連自己隊波都少睇

3中堅
轟兩邊識上識落
熱上年兩邊攻强 加體能勁 仲有隻防中幫手補位
阿兩邊上左唔返 冇防中幫手

摩奴 冇乜特別 都唔會再出3中堅 左右唔夠勁 打唔慣 跟本死得仲快

西甲識玩
先計對賽後計得失球
弱隊對弱隊先有需要出力踢
對賤種同疤，輸多兩球追唔到都可以放軟嚟踢
唔影響個排名
變相賤種同疤要刷入球，練兵同留力係易咗好多

其實如果英超個班有皇巴拜嘅水平 打晒四線都未必唔得

準備驗證我既皇馬倒退論啦，等你班雜種狗之前仲串柒柒

咁賤種疤拜有咁嘅水平
或多或少都同個咁嘅環境有關係
互為因果咁

都要睇聯賽對手既
個心人認為英超中游/下游都勁過西甲果堆

你覺得c.ron, messi 退落黎既時候，皇巴仲可以維持到咁既盛世咩？

有政府支持點會收皮
你睇下香港而家邊個收皮先

Yes 巴塞先係受壓迫既一隊
Catalonia is not Spain
Hong Kong is not china

我冇話收皮，係話倒退，識唔識中文

好快無事

出到歐戰就唔覺

倒退又唔會，最多keep住上年咁，
asensio已經證明佢以代替bale同賓周，
係睇c朗出返黎點排

即係呢過多幾年，皇馬就會返返去以前年年入唔到十六強咁樣

walker走撚咗啦

歐霸杯....英超隊都唔稀罕

代替到bale 唔代表代替到c.ron

近呢幾年少左d憑一人之力改變形勢既球員，可能因為而加好多球隊都以防守行先既關係

佢應該講緊上季

咁當然c朗退左佢地實力一定會減，現今亦都冇可能搵到個佢咁，
但佢應該仲有3年貨既

咁英超下游點都會重視聯賽多啲
佢哋都唔想歐戰好成績但聯賽降班
英超咁多水CAP

何sir話係皇朝展開

咁掂啦，呢條友夠燈

咁呢樣野一定㗎啦

盛轉衰 衰轉盛 點都會有個週期㗎

我地都衰左幾年啦

題外話，多仔個Reus傷到幾時

佢哋個朵咁吸引，個底又夠厚
加上西班牙踢波舒服過英格蘭好多
就算冇美斯C朗
佢哋都有條件吸引當時最頂級嘅球員
就算維持唔到盛世
都應該夠KEEP住年年有歐聯踢

但之前有巴打對皇馬盛讚不絕，講撚到仲有十幾年可以稱霸咁

經過尼馬同古天奴事件，最頂級既球員都唔一定會留／去巴塞同皇馬

但皇馬接班做得好好 ,個 阿斯辛奴 已經有c朗7成功力咁 有速度 傳控波底好 遠射 埋門都一流 而家連罰球都有

過多幾年話唔定psg彈起，多人去呢，
人地又咁有錢，以前就可能睇朵，
而家就有錢惡晒嫁啦

之前都話拜仁接班做得好架

咁多年大富豪玩球隊
係得個車仔撚到個歐聯返黎

咁你又誇左d 佢都仲未到c朗係曼拎金球果陣既level

皇馬想買我迪基亞買左幾年都買唔到啦，假如，下一個美斯／c 朗，係巴黎／曼聯／曼城呢d咁既球隊出現，皇馬多多錢買唔到

我相信今年psg有機，但第一樣要做係換左愛美麗先

牙朗同美欺全盛期個陣真係唔講得笑
宜家仲未有人及得上佢地7成

無計 撞正皇巴全盛期

仲有拜仁

我都希望係咁
其實C朗唔係好想做賤種
賤種都唔會買得走

[ff] 希望福仔將來會有

佢地兩個而家轉型又有排打

我覺得應該冇架喇
不過應該會去到世三級嘅

夠j了

c 朗點轉型都好，踢多3季就會退化

去到世三咁
又唔會扭計走人 已經好好

差唔多兩星期無曼睇
點生存

馬仔囉 驚佢太勁

我對馬期望大過福

日日對住朗隊打飛機 兩星期好快過

一個世三 一個牙朗就可以了

馬仔除左心態
仲要練多一瓣波先有得再升

遠射，傳中都要練啦

但我覺得佢個人突破一般

正常球迷都希望愛隊球員唔會去其他隊
無奈唔少球員都以賤種同疤做最終目標
有時覺得PSG曼城車仔用錢撻人
係好過疤嘅愛回家
同賤種搞DDG同Donnarumma

我曼而家大把錢，唔洗驚

今時今日
仲有幾多個 scholes 同 giggs呀

lingard

加埋居住環境已經屌打，英國呢d垃圾天氣有邊個會中意

真。青訓

佢似o'shea多啲

下體個saúl有機會係
下體青訓，續咗九年約
希望福仔都係

國際賽睇連加特

好似好空虛咁
要去到十號先有得睇
一睇就驚朗隊鏟草

朗隊鏟草唔係再下一場咩

但球會歷史唔夠人地勁
人地仲要掛皇家個名
曼出左英國連拜仁都不如
拜仁差唔多代表成個德國

作客食史

係喎 原來對stoke先

英人其實唔怕, 有幾可見英人踢得好之後離開英超架
唔計養老果班, 對上當打走既英人係咪碧咸?

當唔當Bale係英人﹖[英國人]

計例Bale係

最理想係我曼贏波, 同時朗隊有波入

為左ddg繼續cs
朗隊唯有入烏龍
三全其美

由朗隊破冬甩處先係最完美
唔想由其他人破佢處

希望ddg可以破到vds連續唔知幾多場既不失球紀錄

有撚排 依家先270min 10場先900 起碼13-4場先得 講緊只計聯賽 因為唔知杯賽會唔會係出清新

Owen McManaman
Joe hart 算唔算

如果下場對史篤城都唔洗失球咁就掂啦

David Moyes?

不過講真暫時拜利鍾斯ddg都唔覺比得上顛峰既李雲迪

Joe hart 真係陰公，早幾年仲講緊同迪基亞齊名，而家

咁要睇下國際賽之後啲球員有無穿有無爛先

Hart係焗住要離開英超

剩係指揮能力已經差幾皮啦

Ddg 個位我覺得差唔遠
係pair 中堅未到

Clean Sheet 到季尾

但李雲迪都可以叫住成條後防
Ddg 就好似冇

ddg 始終太安靜，但可能撲救能力已經超越左雲達沙

除左高波，ddg技術上已過vds

據《法國足球》消息，華倫西亞已經搞定了曼聯小將A-佩雷拉，這位巴西中場將租借加盟蝙蝠軍團直至明年6月。

A-佩雷拉上賽季被租借到了格蘭納達，現在他會繼續留在西班牙。2015到2016年間，A-佩雷拉共為曼聯出戰了11場比賽。

華倫西亞目前還在追求巴黎聖日耳門邊鋒古特斯。

佢比起當初已經好左好多，佢已經係加盟得耐個批
以前頭兩年真係鵪春咁，因為前面係里奧同維迪

李雲迪成條後防 三個人
Ddg 得一個人點比

唔出屎波寧都有啲機嘅

連evans 都成日屌佢

我驚ddg會悶到學紐亞出來扭波
岩岩個場佢已經走出來玩心口控波

3場撲救5次

evans顛峰係不失球嗰期
要打針落場

條撚屌成日自己出錯屌返人

Evans 拍大佬踢既話真心幾勁
啲長傳仲靚過盲

所以有啲驚佢拍kompany

9A好撚醒 點解球商咁撚差

個下佢唔走出黎會...

佢呢三場真係好悶 除左上場個下近柱
如果哥狗教就擔心，不過摩佬唔會俾佢咁做

唔比佢擋下子彈 好驚佢依啲靠反應執生救波既龍門 會慢慢冇左個種感覺銳利度

Ddg 比v92雪個陣人過前鋒訓練 又細個打開

有出場保證既 借都冇乜所謂

打強隊大把時間比佢撲
靠盲

可唔可以續咗約先借

一定要返黎

出面個世三post 拖舟唔夠美欺勁

中鋒紐亞
前鋒ddg

拖舟乜都有 仲有wc

蝗隻阿辛斯奧真係CLS 下下射波都係網仔攞角 好撚葡萄

屌連登狂彈app

以為自己死機 冇端端黑一黑

馬列斯都mark唔住

兵工廠變東廠 笑4

我想問係咪琴晚開新post 即晚推爆左
依家呢個又就快爆
做乜鳩 you you me me 講囡定狗咬狗

我地妹妹攞親角/網仔都係中柱中楣

今年前4應該曼 鏝 痢 車

屌，無左古天奴痢都死唔去

擦柱出先嬲

公道d講 馬列斯真係勁 幾難mark
盲佬對住呢type扭得又爆得既球員真係食哂屎

我曼護級隊only

你講出黎覺唔覺得自己on9有c朗7成
傻撚左牙你?

有冇手足彈app彈到仆街

阿朗7成都差唔多一季要入40球
Asensio 做到？

今年無得機會,
下年機會只會更少,
祝福佢把啦

我未update
好似冇彈過

呢到真無好多混種要打丁死番皇區啦

今年夏天有關基利安麥巴比的轉會劇即將結束，據法國媒體《隊報》的消息，巴黎聖日耳門已經跟摩納哥就基利安麥巴比的轉會達成了一致。基利安麥巴比將以租借的形式加盟巴黎聖日耳門，巴黎賽季末擁有買斷條款，而且買斷條款是強製性的，價格大約為1.8億歐元。

《隊報》指出，巴黎又完成了一筆震驚球壇的交易，三週之前，他們剛剛以2.22億歐元簽下尼馬，震驚了球壇。為了逃避公平競賽處罰，雙方採取租借的形式。

此前，西班牙媒體《馬卡報》透露，基利安麥巴比已經選擇加盟巴黎，而不是前往皇馬，因為巴黎願意給他開出1500萬歐元的年薪，這個價格幾乎是皇馬的兩倍之多（皇馬願意開出的年薪為600萬-700萬）。

cls

Me

估唔到今個轉會窗簽得3個, 唔計伊巴

不過呢2季摩佬D買人又的確係幾好

上個賽季雲格力主引進的梅斯達菲，一直被視作阿仙奴上個賽季最佳收購。但就在上週轉會窗結束前，突然要轉會到國際米蘭了，而且還是減價價轉會，這場比賽他被放在後備席上也是一個側證。（消息來源：迪馬濟奧，《鏡報》阿仙奴記者John Cross以及意大利天空體育 ）

在這個魯迪格賣4000萬英鎊，雲迪積克賣7000萬英鎊的市場下，在剛剛賣了基比爾包列斯達的情況下，阿仙奴突然賤價出售拿過世界盃的，年僅25歲的德國國家隊第一後備中堅（魯迪格的順位在他之後）梅斯達菲，實在過於蹊蹺，耐人尋味的是，前不久雲格接受採訪時還表示：「我對轉會沒有最終拍板權」。

呢單新聞又係奇撚怪怪，細梅因咩事淪落到要畀妓降價賣？

你an定ios牙

屌奶星 文都爬唔到

Ios

上季季中已經話Assensio 勁到癲
果時無乜人理呢件野

宗師真係有傷

Phil Jones is a doubt for England’s upcoming World Cup qualifying double-header with an ankle injury.

The Three Lions prepare face Malta away on Friday night, then host Slovakia at Wembley three days later.

Manchester United boss Jose Mourinho claimed defender Jones was feeling his ankle after playing in the win over Leicester — and said he would be his ideal centre-half if he could just stay fit.

“He’s potentially a very good player, he’s still young and at a learning age,” he said of the 25-year-old. But for years, he was injury-prone.

“And now he’s complaining about a ankle problem.

“So he’s the kind of player where we need to have him always in our hands with a lot of care from the medical department.

“If we manage to protect him from injuries, he is everything I like in a central defender.”

1500萬歐元的年薪好似已經係足球界已經好高
點解NBA果D 搵3千幾萬美元
但好似都係足球果D搵得多錢D? 但年薪NBA又高過足球咁多?

佢踢得唔差喎起碼好過個浩鼎

國際賽前傷

扮傷姐

新手想問吓，經官方球迷會買波飛係咪同行既都要join咗球迷會先得？

希望係煙霧彈
咁fit先嚟傷

扮咩啫，不嬲玻璃腳啦！比佢抖10日ok！？

我都好記得ddg 拎心口控波 呆一呆

阿狗狂屌山狗叫佢走 好似講得佢瀨死唔走而唔係雲加唔比佢走咁

點解阿辛斯奧可以咁撚勁

佢射兩球波個龍門完全無反應

我曼買埋佢啦
好唔好

René Weiler: "I left #Dendoncker out of the squad because I don't recognise him anymore. Not in our games, not on training."

摩哥一野買晒人地中場

真心講句
我見過唔少人，少深入睇波傾波
佢哋捧獌嘅話通常都會捧埋賤種

無腳影捉 真係好撚勁
LIN有兩成就好

p 仔借去華西？

朗奴高文同埋雲加
今季好睇

應該都係架喇, 留係度有鬼得出咩

細梅上季救過阿狗好多鑊 似係得罪電叻

好似自己想跳船

但佢得返一年約，借左佢仲肯續？

咁又無咁誇

應該係睇埋佢依季係出面點再決定續唔續
出年卡神退既，一係佢返黎，一係買過個

睇埋依季就完約囉。。。

不過p仔都21歲，如果真係唔用就放佢走啦

上季好似第一場就已經話妓執到個好中堅

點解而家班阿狗唔改歌啊
以前啲改歌勁撚高汁

班高汁阿都走撚哂啦

真, 唔好夾硬留哂時間
如果出年卡膠退休+羊走既就有位踢

《馬卡報》表示，在清洗方面，能給球迷帶來歡樂的就是賣掉巴爾。巴爾差點被球迷送上絞刑架，他在場上沒有效率，好像來自另外的世界，與球隊脫節，球隊也不知道什麼時候能用他，什麼時候不能用他。最糟糕的是班拿貝的球迷開始討厭他，在這樣的情況下，一位球員是很難踢球的。球迷只有在對待最差勁的水貨時才會這麼噓，而巴爾現在就是處在這種狀況中。

《馬卡報》評論說，巴爾有時候給人跑錯了方向的感覺，就像籃球場上把球投進自家球網的女籃球員。皇馬現在還有5天的時間可以解決這個問題。巴爾在英超還有不錯的口碑，皇馬還可以利用這一點，而且現在轉會市場也非常瘋狂，巴爾1億歐元的價格過去看上去很高，現在也不覺得高了。從現在起到週五，皇馬仍可以在轉會市場上有所作為，一方面花錢買進一位前鋒，加強球隊的陣容，另一方面也行動起來，爭取在轉會市場關閉之前賣掉巴爾。

留返自己慢慢J啦死賤種

佢兩個本身都唔出得多

P仔本身已經ready,
但奈何真係太多人無位踢

出去多一年 下季一定好好j

留係到都係出下聯賽盃，fa cup 呢d低質量既比賽，中場中一定係pogba,matic 首選，剩低果個位仲有herrera 同mata爭，要爭爭贏呢兩個可能又要等多幾年

40m我就叫木仔入啦

mata，p仔二揀一大家會點揀

到hehe, mata, 樹退落尼, 咪又會買人,
睇唔出有機會

"Eric is playing really well," Mourinho said. "I have to say Smalling is in very good conditions and I have also to say Victor is improving every day.

"So, as you know, against Basel Jones and Eric are both suspended, so against Basel we will play Victor and Smalling and no problem at all. The squad is good and the mentality of the players is very good too."

大家等多排就會見到我

如果Lin 同p 仔呢？

Line有走既可能咩

黑比利

失波鳥

lin有佢既作用既, 摩佬已經幫佢搵左最好既位
助攻果球係走得靚既

又要屎波carry你

唔覺有,
無就唔可以比較？

佢肯踢下後備，最後15/20分鐘周圍走下拉開人地後防已經夠

其實到而家都唔知P仔個位係咩
中場前後左右都得既萬金油?

lin 去第二隊最多拎40k, 所以就算成季唔出佢，佢一樣唔會嗌走

講勁 華西仲勁 作客都迫和到鍠 真係唔駛j乜鳩阿辛斯奧

佢打兩邊冇咁好，季初佢好似試過打卡神個位，但唔多掂
可能因為咁先借走佢

次次見到曼post j賤種球員就覺得好好笑

最慘係咩位都唔輪到佢...

見你地成日j得咁過癮，唔講仲以為皇馬成日送好野俾我曼

除非mata走 / p仔自己大爆發
如果唔係呢幾年都無咩機會上位

感覺上能量王似hehe後備
但當hehe都冇正選既時候…

唔j點進步呀 好似係

好多雜種狗

上半季不嬲都好小機會出
但到下半季傷既傷 3日一賽就多機會出

Spanish outlet Don Balon claim Barcelona are ready to start afresh next summer by making an audacious bid to sign Marcus Rashford as part of their new look attack.

真曼唔會走

都on99，rashford去疤我咩都得

咁撚廢
踢撚得掂咩

華西搵晒中中啦
借過去唔代表佢場場有得踢

係咪先 唔好9up
2億 即放

However, it’s noted in the report that they could be willing to splash out up to €200m to prise Rashford away from United, as they see him as the perfect long-term replacement for Suarez

就係200m

Valencia have reached an agreement to sign Andreas Pereira on a season-long loan deal. [Cadena SER] #MUFC

利申： From Twitter，唔肯定

接收埋lin ok?

Don balon=西班牙太陽報

應該都係嫁啦，好多source都講左

買馬仔我都信，買福仔做乜鳩

此po議員

p 仔夠哂實力踢華倫

一路好走，有預感佢唔會返黎

係咪9up都好
講得出福兩億即放既唔撚屌你老母都唔得

200m，不過係比rashford，姐係叫佢唔續約，之後自由身去疤，疤再唔知點再比200m rashford(似係分期，窮疤邊撚會無啦啦有200m)
我地係咩都冇呀

唔會啦 下年咪又會買人，佢返黎一樣冇踢

要佢踼到咁後又係玩鳩佢嘅...
但話說季前踢呢個位都仲合格

agger 難得有個超新星仲要係青訓

on9，lin就200m，福冇400m唔駛傾

佢走唔走既取態應該係睇爆炸同hehe續唔續約

疤就算會出200m，當中有1/3都可能係add on黎

爆炸唔似會走，plan黎講佢好好用，
hehe都唔似會，之前好似會黎緊續約，
mata走既機會仲大

1001

青訓係隊波既根係隊波既dna
條撚屌識條春咩
賣賣賣 幾時賣撚埋佢老母落馬欖做雞

疤菜企開d啦屌你老母 咪搞我地福仔

要搞就搞lin仔

搞埋盲都唔緊要

Lin同Welback一樣真係去中下遊反省下先啦

買哂兩個送屎波寧

褔仔踢波係有sense過馬仔，但係控波同射門就差過馬仔

其實得落河出番 比史波做第四中堅都夠哂格喇 做乜咁想佢走
見到白lin仲唔開胃喇

welbeck無好過

對唔住囉 好撚煩呀你

屎波打得返大佬零個期表現就冇人反啦

煩撚得過你咁撚ON9要人屌柒你?

同當年伊膠一樣

我屌你咩 咪講左對唔住 我講錯野 係咪要下下講人老母？

反還反 超級杯場波 史波都仲勁過白lin好多
比佢做第四中堅 我覺得好好喎